# Lost-dogs 🐾🐕

El proyecto tiene dos carpetas, una pertenece al Frontend y la otra al Backend. Se puede loguear con usuarios distintos, publicar y eliminar.

El sitio fue pensado para personas que perdieron a sus perros, y puedan iniciar una busquéda en la página.

# Comenzando 🚀
Para utilizar el proyecto de manera local se debe clonar el repositorio y instalar las dependencias.

# Pre-requisitos 📋
```
Tener instalado
```
[Node](https://nodejs.org/en/)

# Instalación ⚙
```
Ejecutar npm install en la terminal
y luego ejecutar node server.js en la terminal
```
# Flujos de la app 💻
- Cuando se ingresa a la app tenemos que ir a la opción "registrarse" y crearnos una cuenta.
- Luego tendremos que confirmar nuestra cuenta desde nuestro mail.
- Ya en la página principal podemos ver la lista de perros perdidos que viene de la base de datos.
- En esta lista podemos filtrar por nombre o zona.
- En el menu de navegación tenemos la sección para realizar una publicación donde podemos cargar datos y una imagen. 
- Además de otras secciones llamadas "reencuentros" y "mis publicaciones".
- Al final de la página el footer con todos los datos de contacto con el administrador. Y en el menú tambien se dispone una sección de contacto por mail para más agilidad.

# Autor ✍
-  Gonzalo Lamas ([LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/gonzalo-lamas/))

# Agradecimientos 🙌
-  Al equipo de Comunidad IT por darme la oportunidad de hacer este curso 🤓





